[三跑]機場三跑建設費收少咗幾多？

以我所知機管局會向大部分離境旅客收$150作為三跑建設費，用以償還工程融資貸款
而家日日都取消大量客運航班，三跑工程會唔會冇錢找數爛尾？